# My project's README
Welcome to Bitbucket's tkumacintosh project

各位同學，以下是各位要做的事情
你們看得到這份檔案就代表你們了解怎麼pull檔案下來了
現在你讀到的檔案就是存在你本地端的備份檔

你現在需要做的事是(請依步驟執行)
1. 請另一位同學也pull檔案下來，並且更改這份檔案以下的"文字內容"
然後add commit（記得寫下你更改了什麼） push回到雲端
2.你自己現在也改以下的文字內容並嘗試add commit（記得寫下你改了什麼） push 回去
你就會發現人你的termianl在送出後會出現兩三行英文字大概就是在說你的檔案跟雲端上的有重複
3.接下來你就可以再回到這份檔案裡面，你會發現git主動幫你把衝突的點給列出來在文字內容那裡
4.你要做的便是更改成你們探討好的最終結果，並且改成正確的
5.最後嘗試 add commit(記得要寫“衝突處理“) push

這樣就完成囉。


文字內容：你好我是Mag，我是叫什麼的組長，是標準的吃貨，請大家多多指教歐
